地產收租股跌到仆街

係咪預視半年後香港樓市都會跌10%以上？
政府再賣地套現 增加房屋供應 樓市會點？

地產股同樓市好似2樣野來..

唔係我想潑你冷水, 想問下有邊隻港資股唔係跌到仆街?

政府賣地唔會平賣 一見個勢跌 全年唔賣地住宅地都可以